中國行緊三階段 三步曲？

Copy from 某人

第一階段: 配合國家宣傳-疫情受控, 民生逐步回復正常.
第二階段: 配合國家宣傳-受國際疫情影響,輸入個案大增,民生經濟大受衝擊.
第三階段: 配合國家劇本,一切都是外國勢力過錯,自己已經做得很好.大家要感恩,要以國家爲榮, 要以國家動員能力之强大自豪

今日又睇到新聞

內地過去一日新增46宗新型肺炎確診病例，其中45宗是境外輸入病例，另1宗是與境外輸入有關聯的病例，來自廣東。國家衛健委新聞發言人米鋒表示，全國絕大多數地區已是低風險地區，要嚴防境外疫情輸入。